巴絲入（鬚刨問題）

打算黎緊聖誕買個鬚刨送俾男朋友
但一啲呢方面啲知識都冇
上網睇左好多款都唔知買邊個好
而家暫時睇中Braun Series 3 3020s
男朋友啲皮膚好嫩
想問有冇巴打用過

順手lm 想買個鬚刨畀老豆

見到yahoo 3020s $398就有個
好想買但驚買錯

lin?

推介Yahoo購物貨品-$398 購買 防水設計 Braun 3020s 3系列 3020 香港行貨 德國制造 百靈 新三鋒系列 電鬚刨 shaver #開心星期四 #聖誕節禮物

第一次開po唔識貼link sor

原來就咁po就得

我就想買百靈cooltec 有冇巴打用緊

我都睇中呢部打算聖誕送
打算去英京買
yahoo九成九伏 利申懶過野
勸你唔好yahoo買

Aeon賣緊有隻百靈牌
唔記得咩型號
特價$450
德國做
我見喺旺角要$698
你去睇下

唔該巴打

但佢講到明行貨都伏？
利申 好少係yahoo 買野

3040 啦
雖然唔知有咩分別

利申：用緊5090cc

yahoo唔面交唔好買
呢款行貨起碼最少450
你諗你

絲打你係yahoo 拍賣到買？
定同我果個一樣係yahoo store
佢係叫客人上佢間鋪攞